講下火影入面你最鍾意嘅「情」

睇過火影都知 唔同人物之間 都有好多情
個人覺得火影寫嘅情 其實好高汁

例如
親情：嗚人一家、佐助一家等等
友情：嗚佐、卡卡西同凱、我愛羅同嗚人等等
愛情（算較少篇幅）：嗚人、四代、再不斬等等
師徒：自來也、阿斯瑪等等

感覺上較少漫畫做到 配角之間都有好多connection

基情

團藏同三代

香璘 柒助

黏土 爆炸 迪達拉

夠冷門

一個明一個暗，檀助對木葉都係鞠躬盡粹，代替三代做曬所有嗱喳嘢，可惜太大野心

埋藏喺地下面嘅根

佐鼬、佐助一家、鳴人一家

最令我感動係丁次佢地去搵佐助,之後鹿丸佢地相信丁次可以贏去留指標，丁次話我已經有好多好朋友

最尾d愛情亂鳩咁黎

題外話，想問鳴門係唔係死左，博人做左叛忍

鹿丸父子 井野父子

父女

自來也 死左都要俾料鳴門打boss 仲有啲青蛙同個兩公婆

第七班

自來也嗚門

鹿丸父子

日向老豆s嘅兄弟情

宇智波鼬
宇智波止水

豬鹿蝶

九尾 嗚門
帶土 琳

雖然篇幅唔算多
但本家 宗家 依樣野都寫得幾好

傲驕 九尾

為咗鍾意嘅人
不惜同全世界對頭